觀察所得，近日藍屍疑似有組織咁破壞民主派謝員掛既banner

個人觀察
去過幾個區
都有民主派議員banner被破壞

手法開頭都係剪爛
近日就剪爛再加噴灰

想知大家附近有冇呢個問題？
議員們絕對唔可以放任佢地破壞
附近好多cctv可以捉到
或者有時可以放下人睇住，一斷正就捉佢

人少地方通常剪爛
人多地方通常都係噴

我果區係咁

首先要人多同練好體能先
同埋要有心理準備，你捉到佢，你會俾人告返轉頭

我見琴日Miss Poon條仔fb有po街坊報料，影到喺樂富斬學生果條長毛既

其實每次要設計+掛一條banner都成百幾蚊，下下咁樣鎅咗、噴咗真係好傷。

希望各位區議員掛完banner之後，可以將嗰條banner嘅jpg.圖檔放上fb/ig 留一個copy：

1. 保存成果。
2. 就算街上嗰條損毀咗，街坊都可以了解返個資訊。
3. 鎅banner黨唔通仲可以鎅Mon？